\resheading{项目经历}
  \begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item
      \ressubsingleline{汽车及零部件中小企业产业链协同平台}{C\#/前端开发}{2015.04 -- 2015.08}
      {\small
      \begin{itemize}
        \item 开发环境: Windows 7，Visual Studio 2010，SQL Server 2008，AnkhSVN
        \item 项目描述: 该项目隶属于课题: \textbf{制造业产品设计服务与产业链协同技术研发与应用示范$\,$(国家支撑计划)}。产业链协同系统面向汽车产业，统共分为整车厂专区、经销商专区、配件交易专区以及两个后台管理系统几个模块。项目开发采用 ASP.NET WebForms，部分页面应用了响应式设计。
        \item 主要任务: 搭建项目模板页，用 Phtoshop 切分设计图，完成页面样式和 JavaScript 编写，通过 IE 测试虚拟机完成页面样式的兼容性测试。
        \item 项目成果：已结项上线$\,$(地址: www.scmie.com.cn -- 汽车及零部件产业链中小企业应用平台)
      \end{itemize}
      }
    \item
      \ressubsingleline{四川省制造业信息化企业服务平台}{Java/前端开发}{2015.04 -- 2015.08}
      {\small
      \begin{itemize}
        \item 开发环境: Windows 7，eclipse，MySQL，TortoiseSVN
        \item 项目描述: 该项目隶属于课题: \textbf{支撑区域和地方支柱产业的制造业信息化综合应用示范$\,$(国家支撑计划)}。服务平台为四川省重点制造业企业提供制造业行业相关新闻动态、示范企业信息化建设参考、行业软件的试用的试用服务以及相关软件的下载服务。项目使用 Java 语言开发，并采用了 SpringMVC 和 JPA 开源技术框架。
        \item 主要任务: 页面布局设计，通过 Phtoshop 切分设计图，页面样式和 JavaScript 编写，页面样式兼容性测试。
        \item 项目成果: 已结项上线$\,$(地址: www.scmie.com.cn)
      \end{itemize}
      }
    \item
    \ressubsingleline{天圆地方在线点餐服务网站}{Java/前端开发}{2014.09 -- 2014.12}
    {\small
    \begin{itemize}
      \item 开发环境: Windows 7, eclipse, MySQL, TortoiseSVN
      \item 项目描述: 该项目是为贵州黎平县一餐饮企业设计开发、支持多店铺展示，客户可以在线订餐，由相应的餐馆负责送餐。该项目使用 Java 语言，采用 Struts2、Spring、Hibernate 框架开发。
      \item 主要任务: 页面布局设计, 页面样式和 JavaScript 编写。
      \item 项目成果: 已结项
    \end{itemize}
    }
    \item
    \ressubsingleline{面向盾构机的零部件采购到货协同管理系统}{C\#/全栈开发}{2014.05 -- 2014.08}
    {\small
    \begin{itemize}
      \item 开发环境: Windows Server 2003，Visual Studio 2010，SQL Server 2008
      \item 项目描述: 该项目原型是成都国龙信息工程有限责任公司开发的中国铁建重工零部件采购平台。 平台分为售后和采购两部分。实习期间，根据采购部分的采购到货流程，采用 ASP.NET WebForms 开发了面向盾构机的零部件采购到货协同管理系统。
      \item 主要任务: 依据采购业务独立出完整的采购到货业务流程，并完成系统的设计和实现。
    \end{itemize}
    }
    \item \ressubsingleline{手持医疗终端}{C++/嵌入式开发}{2012.07}
    {\small
    \begin{itemize}
      \item 开发环境: Windows XP, VMvare, Red Hat 9, Qt
      \item 项目描述: 这是在东软的暑期实训项目。手持医疗终端项目目标，可以在移动端实现患者血糖血压的收集，并提供医院的相关信息，在 Web 端登录能够查看患者信息。实际开发 VMvare 中安装 Linux 虚拟机，通过 crosstool 实现交叉编译，在 2410-S 上测试。
      \item 主要任务: 嵌入式交叉编译环境搭建，用 C++ 编写界面，并集成单片机数据模拟程序。
    \end{itemize}
    }
  \end{itemize}
  % \begin{itemize}[leftmargin=*]
  %   \item
  %     \ressubheading{制造业产品设计服务与产业链协同技术研发与应用示范$\,$(国家支撑计划)}{C\#/前端开发}{汽车及零部件中小企业产业链协同平台}{2015.04 -- 2015.08}
  %     {\small
  %     \begin{itemize}
  %       \item 开发环境: Windows 7，Visual Studio 2010，SQL Server 2008，AnkhSVN
  %       \item 项目描述: 该项目是西南交通大学承担的课题。产业链协同系统面向汽车产业，统共分为整车厂专区、经销商专区、配件交易专区以及两个后台管理系统几个模块。项目开发采用 ASP.NET WebForms，部分页面应用了响应式设计。
  %       \item 主要任务: 搭建项目模板页，用 Phtoshop 切分设计图，完成页面样式和 JavaScript 编写，通过 IE 测试虚拟机完成页面样式的兼容性测试。
  %       \item 项目成果：已结项上线$\,$(地址: www.scmie.com.cn -- 汽车及零部件产业链中小企业应用平台)
  %     \end{itemize}
  %     }
  %   \item
  %     \ressubheading{支撑区域和地方支柱产业的制造业信息化综合应用示范$\,$(国家支撑计划)}{Java/前端开发}{四川省制造业信息化企业服务平台}{2015.04 -- 2015.08}
  %     {\small
  %     \begin{itemize}
  %       \item 开发环境: Windows 7，eclipse，MySQL，TortoiseSVN
  %       \item 项目描述: 该项目是西南交通大学承担的课题。服务平台为四川省重点制造业企业提供制造业行业相关新闻动态、示范企业信息化建设参考、行业软件的试用的试用服务以及相关软件的下载服务。项目使用 Java 语言开发，并采用了 SpringMVC 和 JPA 开源技术框架。
  %       \item 主要任务: 页面布局设计，通过 Phtoshop 切分设计图，页面样式和 JavaScript 编写，页面样式兼容性测试。
  %       \item 项目成果: 已结项上线$\,$(地址: www.scmie.com.cn)
  %     \end{itemize}
  %     }
  %   \item
  %   \ressubsingleheading{天圆地方在线点餐服务网站}{Java/前端开发}{2014.09 -- 2014.12}
  %   {\small
  %   \begin{itemize}
  %     \item 开发环境: Windows 7, eclipse, MySQL, TortoiseSVN
  %     \item 项目描述: 该项目是为贵州黎平县一餐饮企业设计开发、支持多店铺展示，客户可以在线订餐，由相应的餐馆负责送餐。该项目使用 Java 语言，采用 Struts2、Spring、Hibernate 框架开发。
  %     \item 主要任务: 页面布局设计, 页面样式和 JavaScript 编写。
  %     \item 项目成果: 已结项
  %   \end{itemize}
  %   }
  %   \item
  %   \ressubsingleheading{面向盾构机的零部件采购到货协同管理系统}{C\#/全栈开发}{2014.05 -- 2014.08}
  %   {\small
  %   \begin{itemize}
  %     \item 开发环境: Windows Server 2003，Visual Studio 2010，SQL Server 2008
  %     \item 项目描述: 该项目原型是成都国龙信息工程有限责任公司开发的中国铁建重工零部件采购平台。 平台分为售后和采购两部分。实习期间，根据采购部分的采购到货流程，采用 ASP.NET WebForms 开发了面向盾构机的零部件采购到货协同管理系统。
  %     \item 主要任务: 依据采购业务独立出完整的采购到货业务流程，并完成系统的设计和实现。
  %   \end{itemize}
  %   }
  %   \item \ressubsingleheading{手持医疗终端}{C++/嵌入式开发}{2012.07}
  %   {\small
  %   \begin{itemize}
  %     \item 开发环境: Windows XP, VMvare, Red Hat 9, Qt
  %     \item 项目描述: 这是在东软的暑期实训项目。手持医疗终端项目目标，可以在移动端实现患者血糖血压的收集，并提供医院的相关信息，在 Web 端登录能够查看患者信息。实际开发通过在 Window 安装虚拟机，并安装 Linux，通过 crosstool 实现交叉编译，在 2410-S 上测试。
  %     \item 主要任务: 嵌入式交叉编译环境搭建，用 C++ 编写界面，并集成单片机数据模拟程序。
  %   \end{itemize}
  %   }
  % \end{itemize}